磁力王死先定x博士先？

有冇人熟x men?

好想知磁力王點死

唔會死
佢既能力已經可以令到磁場扭曲繼而控制時間